條歷史題可能係對家主動搞出黎

目的當然話你地教科書有問題喇